「推上熱門」 今日重點係遊擊

你要去中聯辦硬碰 可以
但去金紫荊
灣仔支那口交部
ICAC
會展

港島西大把地方你去
係咪一定要打陣地？
係咪一定要中彈先叫勇武？

無論如何 不割蓆

推

pishhhhh

幫推啦屌

幫推呀

pushhh